新手自由行，找登機櫃台一問

小弟多數跟團，想計劃自由行，想問下，去韓國/其他英文唔通的地方地文，到左機場點找個登機櫃台去寄行李？ 有冇apps 可以check 到，不同的公司在不同機場的櫃位在邊？

謝謝

你張機票有航班編號, 去到機場, 搵大電視, 搵返個編號

呢d都要問,笑左

弱智就唔好去旅行

樓豬第一次搭飛機 放過佢啦

個個都一年去幾次旅行咩 冇試過既野唔識都唔出奇呀 最緊要你願意問又有禮貌姐

好似上面上咁講搵大電視就ok 機場一定有
同埋就算係啲唔講英文嘅國家佢哋嘅機場入邊都會有好多人識講英文所以唔使擔心嘅

韓國係去首爾？
喺仁川機場完全唔使識韓文
單靠英文已經可以好順利咁出入境